「畀著係外國警察，一早打撚死你班廢青啦！」

當藍絲同你講「畀著係外國警察，一早打撚死你班廢青啦！」，屌紅媒嗰位外國記者Richard Scotford俾左英國嘅例子你屌返無腦藍絲。

原文facebook link:

中文翻譯：

//近來，有謬論指出香港警方與西方警方的執法手段相比並不暴力，如果發生在其他國家，這種大規模示威活動會被警方以更強硬的手段對待。這種說法根本不符合事實。

以英國為例，（因爲香港警察部隊就是以此為藍本的。）自1833年以來，只有3名警察在英國騷亂中喪生，更重要的是，在過去40年中，英國警方沒有殺死任何暴亂者或發射任何致命武器（無論是作為警告還是用來鎮壓示威者。）當然，這不包括北愛爾蘭那場軍事衝突。 如果解放軍真的被派到香港，那麼我們可以進行以下比較。
-
歷史
-
2011倫敦騷亂。
這在任何意義上都是一場典型的騷亂，發生過搶劫案，五名暴徒死亡。 騷亂最初始於警方殺害馬克杜根。 但騷亂很快脫離了譴責警方暴行和偏頗的政治信息。警方逮捕了超過3000人，他們大多被控搶劫等。但警方沒有使用任何致命武器。
警察對待暴亂的手段被批評為過於柔弱，沒有採用更強硬的對待方式。 關於這是否鼓勵或助長騷亂的爭論有待討論。
-
2009年G20峰會
伊恩·湯姆林森被一名警察擊中並死於心臟病。 這名軍官被指控犯有過失殺人罪，但期後被判無罪。 然而，他卻被警方解雇了。 重要的是湯姆林森並非示威者，而只是下班正回家的路人
-
2001年英國騷亂
主要是發生在北方3個城市的晚間種族騷動，有多達300名警察受傷。
警方沒有釋放任何致命武器。
這又是一次典型的騷亂，發生了既有目標也有無差別的破壞行動和一些搶劫。
-
1991/92騷亂發生在英格蘭的許多城市。
警方沒有使用任何致命武器。
-
1985年托特納姆騷亂。 警察Keith Blakelock於Broadwater Farm Estate被大約50名暴徒謀殺。
警察沒有釋放任何致命武器。
-
1981年的種族騷亂，發生於Brixton，Toxteth和Handsworth。 警察沒有釋放任何致命武器。
-
值得注意的是，在社會動蕩的每一個重大時期之後，社會和警察都經歷了一段自我反省的時期，由獨立調查領導，有權調查警察和那些受影響的人。
-
香港的示威是我們在世界許多地方看到的任何事物都無法比擬的。 抗議者迅速趕上警察的武力升級，而他們對這種武力升級是習以為常的。汽油炸彈和火法術於現階段只在極少數情況下使用，而在英國，它們卻幾乎在所有事件中都被非常迅速和大量地使用。 儘管英國內城的暴力程度很快就會升級，但事實卻證明警方相對地克制。 據我了解，採用極端武力或致命武器只會將局勢變得更險峻。
我自2014年以來參加了許多抗議活動，我毫不懷疑如果英國警方對示威者使用近來香港警察對示威者所使用的策略，將會有嚴重的報復行動及死傷（尤其是警察）。//

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不過藍絲係唔會睇咁多字亦唔會真係理會fact

又用外國比
又唔講外國人有槍權
香港人都有獨立咗啦

「畀著係外國一百萬人行出黎，一早落哂台啦你班廢狗！」

推!